男約砲前女友 遭女友拿直髮器燙陰莖

澳洲一名男子因背著22歲現任女友帕克(Bronwyn Parker)，去找前女友約會打砲，事跡敗露後，帕克決定懲罰男子，對他施以「燙雞刑」，拿出高溫可達攝氏200度的直髮器，燙了男子的下體，導致男子三度灼傷。該案昨日開庭審理。

據英國《鏡報》報導，帕克堅稱，自己跟男友有約在先，如果男友做出對不起她的事，就要接受懲罰。她說她只是把燙熱的直髮器放在男友下體幾秒鐘而已，男子的下體隨後紅腫起水泡，但他因為尷尬而沒有馬上就醫，之後發現不對勁才找醫生，也使得男子需花2年的復原時間。

法官指出，帕克的行為已經讓男友「終生恐懼」，而且恐怕會有成為「太監」的風險。法官指帕克每次懷疑男友不忠，或男友承認不忠時，就會懲罰他，包括體罰。帕克行為魯莽導致他人嚴重受傷罪名成立，被判緩刑9個月。（施旖婕／綜合外電報導）

屌

拉直佢

你個名

變態

直髮器咁細個，點解可以夾到JJ?